N賓真係勇武手足

男子跳閘被阻突持針筒攻擊 葵芳站職員頸傷送院

下次唔好再用針啦，太容易被人搵到係你做

@n賓

陷害 post

同我入黎多謝N賓！

唔好爆手足名出來啦 唔想知 拉

表揚post
做之前靜靜雞，做完要大大聲

佢用針太明顯啦

下次轉用其他野好啲

shit,拉錯

推

大大力表揚N賓

多謝手足

拉，唔好揚手足出黎

祝N賓武運昌隆

n賓做得太出位，不完美，可接受

針得好

老清認同，大大力支持

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推，萬大事小心為上

最好學n賓咁hit and run

笑死

保護手足啦 拉

n ben施針老手，每次都功成而退！

hit and run嘅大師

表揚手足，n賓表現可接受但不完美